一句講晒，westlife定backstreet boys

Westlife
Backstreet boys
今日班同事講緊啲泡菜團個陣
有個問起我最鐘意邊隊組合
我第一反應係答backstreet boys, 先唔理我格格不入，因為我覺得完全無可比性
答完個下我係到諗，但我好撚鐘意聽Westlife架喎
想問下各路巴打會點揀，諗左成日我都冇答案
睇開泡菜抖陰個啲垃圾可以死番出去，唔好問我呢兩隊咩來

呢兩隊咪又係垃圾，學人笑泡菜

師兄聽開乜？

West life
利申無聽過backstreet boys

香港應該westlife，美國應該bsb
歐洲好難講，因為bsb 係靠歐洲發達

但係外國，my love，fool again 知名度都比唔上 I want it that way，如果計nothing就難講，但nothing 本身有冇westlife都有知名度，而且太多人唱

比首你聽下

Westlife
Bsb 得快歌好聽

咁你真係點都要聽下，我敢講兩隊野伯仲難分

都唔算好快既，我覺得westlife把聲靚過bsb，但bsb啲歌又真係好正

兩隊都有歌啱聽

Westlife
仲有spice girls都鍾意聽

癲？大把慢歌好聽喎

New Kids On The Block

one direction

呢啲boy band咪又係畀當年啲𡃁妹仔聽

一定係westlife

有次係new york 一間雪糕鋪 d員工播bsb首i want it that way 成間鋪 員工同排隊d人都一係口upup唱 一係就個身搖搖下 好多人識

仲有NSYNC
細個聽BSB多
喺加拿大感覺BSB多人聽啲

係呀比啲o靚妹仔聽，但呢啲真係歌而唔係噼噼啪啪係咁靠電子音洗腦個啲囉

一定係 *nsync

Nsync

Westlife 同 bsb 都好難揀

雖然真係好難揀
但我會揀Backstreet boys